知唔知咩生果係同性戀？

係蘋果 因為蘋果gay

好搞笑

9/10

你都十分鳩

0/10

香蕉gay

有無毛澤西？

高汁

桃 因為推土gay

多謝

天gay不可洩露

點解小妹會笑咗

因為小妹好幽默

IQ題定笑話
我是咪要笑

梨(樓主)